新職業 恥笑師

對付狗 新職業 恥笑師
望住d狗 淨係笑
最緊要大大力望住佢地笑
用最賤最mean既樣笑
大大聲 仲要人多
粗口都唔使
唔使有內容
近笑又得 離遠笑又得

你諗下 全部狗都係自尊心薄弱既狗
佢既狗生 根本就係垃圾
由細到大 書又讀唔成
成世葡萄人
睇住隔離拉讚陳太個仔
人地問返佢阿媽 ：你個仔做咩架？
佢阿媽根本就唔想答人
今時今日佢地可以威可以做錯事都有佢阿頭讚 有2皮幾野人工 覺得高過d office工
緊係開心喇~~~

對住佢地笑
自卑既垃圾自然會觸痛到佢地內心既弱點
由內至外崩潰

對付臥底狗望住佢 圍住佢笑
唔使理論既
大大力恥笑就得
戰音都無晒
祝
笑運亨通

推

新職業解鎖了

笑撚柒班做狗嘅

大大力

佢只可以谷住谷住

大家齊齊做就得

佢連駁你都唔知駁咩好

黑警：笑咩啊笑！汪汪！汪汪汪汪！

重點係
你都唔使用腦思考就贏佢

陰陰咀笑

阿仔，你唔努力讀書就要做過街老鼠，好似佢地咁架喇

係 係軟攻 打心理戰

推！早幾個月提議但比人話我on9

我唔覺on9 wor
試問比10幾個人指住無內容咁笑
幾咁可憐

希望多d人關注！！！

無了無人理 惟有落現場宣傳

恥笑 就對了